估唔到今時今日重有人冇IG...

係咪冇FD先會咁...

系..

唔系幾信斬蛇冇LOL--...

IG唔ADD朋友, 只follow大波妹

我FOLLOW晒D KPOP女孩子

又串小妹。。。

娛樂台唔係好多FUCK BOY架咩==

愚樂台9成毒能

咁我應該係個1成 我IG有600個FOLLOWER

幾時同小妹合照

我都無, 一個FB已經夠煩, 仲要多個IG, 太多重覆性app

變相你每次睇野慣性, 都要開facebook --> IG --> 其他同類app, 長期就會變指定動作, 晒好多時間

用緊whatsapp + wechat, wechat都只係for工作先至裝, 至於line + 乜乜snapchat更加係唔需要

無用IG無用Facebook D社交平台全部無用
得連登同whatsapp
但係我好多朋友🤔

以前down ig 係用嚟睇貓
依家會up少少相

如果IZONE再黎香港

希望大家到時都有飛

下WE7==

你地都唔fol我

毒撚
冇ig 有fb (4年冇上過）
朋友唔多過
人生失敗者 日日都唔知做緊咩

我 毒撚冇朋友所以冇用

IG想下載相好似有困難。。。。

我有裝無用。

你ig?

洗唔洗咁能串牙

係囉 而家ig 吸收資訊真係好方便

我有FOLLOW你

同埋有D唔係成日見到既朋友都可以UPDATE下近況

保守估計哩個ID有1萬左右

我冇fb，ig 0 update

same 直頭零朋友 冇用social media

通常STORY UPDATE 廢事留底

都冇

咁毒左少少..

下 公司過左30歲既個啲呀叔全部都冇啦

仲要有假account 𥄫人

有

你唔拎你阿麻出黎

下咁大獲==咁最後有冇開返

開返，過咗兩年左右

要開好多分身扮有follower
太煩

關我撚事阿
要覆都不推文啦

導清ig係乜 聽落你真人幾skr咁

下 男人老狗咁核突嘅你

有但唔撚畀你follow啫

IG正係比我信得過既朋友follow 10幾個已經好足夠 其餘個啲阿豬阿狗who fking care

你FUCKBOY黎 想呃蝦條?

拉
不推文

估唔到今時今門仲有人有ig
到底咩年代既老屎忽先用？
利申：用snapchat都俾同學話老

我都係，ig好多貓睇
有fd follow我，但我一個都無follow番佢哋，差不多都係fb個d fd，都唔知follow嚟做乜

利申: 無乜點識新朋友

牛丸有冇上呢個po XD

插下姐..

我最近delete咗我個instagram

完全與世隔絕

淨係上連登

樓主又推垃圾po上熱門
拉

你啲同學用抖陰？

睇立場都係IG易D

我鍾意喺返佢網站 / app睇

佢ig淨係寫一半

咦我又有個同學都係咁
但佢好似move on唔到咁
見親人就講佢有幾憎以前班朋友

拉

諗返起幾年前一大堆智障 "後生仔" 笑鳩啲人唔玩 SnapChat 話遲啲冇人用 Whatsapp.

你試吓出嚟做嘢( 應該係呢一兩年 ) 叫我裝 SnapChat 唔用 WhatsApp 睇吓我會唔會即刻炒撚左你.

大撚把人冇 IG la, 有都淨係攞嚟睇女.

我見過有人無wtsapp tim,唔知佢點生存

想加昂仔，有無人有

系你老母

已經冇用IG一個月，感覺幾好！

今日po咗story有成1x個人睇

用ig睇女

其實唔係冇，只係唔想比你add,先呃你話冇

點會有人冇啊，我有幾個followers 添啦

講真ig入面d frd有幾多個真係frd呀

689 好似未有 IG